正式宣佈！本人再首發買驚就係狗係公廁！

RAGE 2又中伏

點伏法

買game等2日review好難咩

收皮gay佬公廁

百里香兩枱客都賺返啦

定廷當你係狗

好多假Review

一早都feel到rage有d伏味

食番餐百里香心情好番晒

伏乜撚 講啲唔講啲

你本身係狗
公廁係定延

同FARCRY差唔多

屌你仲話反女權，
佢個宣傳幾乎將個賣點放係女權身上你都仲首發
睇唔起你

中伏

打手

男人做公廁

btw新驚不嬲等過7日鮮先睇gameplay再決定

非

哪有錢你老母

點解要玩依啲鬼佬垃圾驚

岩岩又玩咗陣
揸車個陣個視角真係on99
暈撚過坐過山車 差d嘔埋出黎

有錢買多對airpods好過啦

講還講唔好講老母